\begin{titlepage}

	\begin{center}

	\includegraphics[width=0.5\textwidth, bb=0 0 994 969]{images/logoTecIsotipo.png}
	\\[0.2cm]
	\definecolor{tecblue}{rgb}{0.016,0.173,0.322}
	\textcolor{tecblue}{%
		\textsc{\LARGE Escuela de Ingeniería en Computación}
		\\[0.2cm]
		\textsc{\large Programa de Maestría en Computación}
		\\
	}
	\vfill
	 
	% Title
	\HRule 
	\\[0.5cm]
	\doublespacing
	{
		\huge
		\bfseries
		\thesistitle
	}
	\\[0.4cm]
	\singlespacing
	\HRule 
	\\[0.4cm]

	{
		\large Tesis para optar por el grado de 
		\\[0.6cm]
		Magister Scientiæ en Computación
	}
	\\
	\vfill
	 
	% Author and supervisor
	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
		\begin{flushleft} 
			\large
			\textsc{Tesiario:}\\
			{\pdfauthor}
		\end{flushleft}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.50\textwidth}
		\begin{flushright} 
			\large
			\textsc{Director de Tesis:}\\
			{\pdfthesisdirector}
		\end{flushright}
	\end{minipage}

	\vfill
	
	% Bottom of the page
	{
		\large Fecha: \pdfduemonth
	}
	\end{center}
\end{titlepage}
